真心覺得生仔先係世上問題主因

糧食短缺，研究點樣增產得黎人口已經暴升
全球暖化，減得碳黎新出世既細路將來要排多n倍碳
中東難民潮，安置得班友黎d中東國家一車車咁生
非洲內戰，捐得錢幫得班友裝水喉黎已經炸鳩爛左
公屋短缺，起得黎新移民已經生左n件
算啦

係

人不嬲淨係識破壞大自然 小學冇聽過？

不嬲都係